VR GAME發展咁慢,而家出左等於冇出

幾乎冇人理
好多人己經封塵

wii, kinect vr....
吹到大一大，係有班友信真係前途無限，依家呢？

除左RE7之外真係無game係又正又VR

成本貴 你認為vr真係好易整？
換來係你都唔識啦

畫質咁差，不了

vr 唔應該target 打機撚的
尤其是啲鎗game 運動game
大部分打機撚都係咁唔想郁或者綜合體力唔夠先對住個mon 唔落場

應該調返轉target 玩war game 玩運動嘅人
用vr 幫手增加樂趣
或者vr 配合飛機杯
呢啲先有前景

try vrchat

Vr av

少人有VR設備，game廠自然唔肯出VR game

而加真係出VR 3A大作既話，要htc vive/oculus rift+高階/頂級PC先玩到，可能仲要有一D動作輸入設備(例如渣車要軚盤)，咁既設備得好少玩家有。出隻高技術VR game，銷量一定好低，會蝕錢/無錢賺，遊戲公司點會肯出。

不過VR設備普及之後，VR game應該會發展得唔錯。問題係可能好多年之後先普及到有VR 3A大作，因為而加遊戲公司下下都會遷就家用機出game。家用機現時既趨勢係用垃圾CPU，分分鐘到PS7先run到VR 3A大作。

咁多vr game得隻beat saber我覺得好玩
利申:無玩過vr

未出已經唔睇好VR, 除左玩H GAME, 睇AV之外
打機就算9數啦, 初初就有新鮮感, 後尾你都懶得用啦
就算出到大作都無用, 第一人稱限制太多, 來來去去都只會係果堆games
唔會有咩突破, 吹到vr會對遊戲有革命性改變真係得啖笑

最大問題係硬件追唔上

中國首個VR 樂園於貴陽開幕斥資37 億興建

直擊 VR ZONE Shinjuku 日本最大 VR 機舖試玩 !

VR有一個好大既問題就係暈，視覺同身體移動唔同步
所以發展放咗響體驗市場

家用VR起碼要2K、120FPS先叫成熟
但成本太高，做唔到普級化